7月27 光復元朗 主場革命 連根拔起

民怒會星火燎原 燒遍元朗 新青會係火後重生

屌 中環啲手足仲未走

官逼民反

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

黑社會打傷原居民、鄧氏!!!

警察、何議員感謝黑社會，衝入西鐵打人

無辜乘客西鐵內受傷，要求賠償

仲忍成個禮拜？

push

唔講咁多 下星期將軍澳取消 我直入元朗佢老豆疊羅漢！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

搵大波men同佢全家出黎祭旗

集氣！

去何君堯議員條村，要求何議員協助改善元朗治安